[行動] 身邊多唔多提早6點幾出門番工既港豬同事？

預期我地長期黎明行動落去，早出門番工既港豬會越黎越多，我地必須要利用呢班人，人人都是提早出門番工既港豬要番工既和理非都可以出一分力，人係現場做掩護已經足夠，塞唔成功先番工，番少幾粒鐘何樂以不為

汲取今日經驗，我認為以後塞鐵組最好準時7點鐘到達各大地鐵站，集合時間按當日效果隨時再作檢討，原因如下：

1)準時好重要，手足會更安心行動，唔洗再出現手足一支公做野比藍絲亂屌既畫面
2)利用埋呢班垃圾港豬既人潮更有效地癱瘓港鐵，唔好比佢地番工
3)早到點都好過遲到，反正早到點都無得輸

所有野都有蝴蝶效應，聽日行動可能無今日咁成功因為popo今晚未必會再助攻，但唔好太在意一日半日既行動成效，我地要既係香港進入長期癱瘓/半癱瘓狀態

聞 雞 起 舞

釋 義 : 聽 到 雞 叫 便 起 來 舞 劍 。 比 喻 有 志 者 及 時 發 奮 努 力 。

典 故 ： 東 晉 時 ， 祖 逖 和 劉 琨 為 好 友 ， 他 們 都 立 志 忠 心 報國 ， 二 人 互 相 勉 勵 ， 半 夜 聽 到 第 一 次 雞 叫 ， 就 起 床 舞 劍 習 武 。 （出 自 《晉 書 ·祖 逖 傳》）

例 句 ： 香 港 人 聞 雞 起 舞 ， 光 復 香 港 ， 時 代 革 命 。

有人開花運物資救中大，有人打仗打通宵set定rb幫巴士放氣為癱瘓鋪墊，有人早起塞鐵，有人焗住番工都做奧斯卡塞鐵塞到自己都番唔到工，有人中環白領高薪厚職都落黎抗爭，呢場係全香港人各司其職既infinity war呀黎明行動順便三罷真係唔可以停

自推

有無人斷我5連

推

有
女朋友屋企個豬兜呀媽同家姐晨早出門口返咗工

Sor遲左

仲要提早番到office沾沾自喜咁人都死左唔知幾多，成堆後生博老命癱交通想贏，都係唔肯罷工，連和理非掩護下都唔做，我都唔知呢班係咪偽黃

要將行動變成日常

有人五點就返

Push

其實7點都遲
如果以大西北出去黎講

有，office有幾件

有好多人7點返到公司

中學啲老師係咪直程住喺學校

除非係唔罷得嘅工例如醫護嗰啲其他唔多理解

可以搭乜

全公司都無返！

推唔郁而家打緊仗太多資訊，辛苦巴打

只係學校太早上堂
8點幾就上7點幾都要返到

我放工

有公司要come early 8點番到工

唔緊要，夜啲可能多啲人，慢慢推

我老母
老豆以東鐵綫收左皮為由唔撚駛返
明明佢唔係搭東鐵

你又岩不過我up七點其實都係tentative，同埋預計班人應該會越黎越早番工想提早打個預防針我自己區今朝七點前到左完全無手足，差唔多去到八點先真係黎料，純粹想大家自己區有個時間共識行動就更好

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

令尊做得岩喎，根本個個打工仔都應該盡量搵藉口唔番，然後最好出去幫手塞鐵

之前有巴打提過老師一番唔到，會有連鎖效應所有家長都要罷工湊小朋友

Ibank

我老母就唔知佢jm9

奴性重理解唔到點解仲有心情番工，連幫手塞下都唔肯

我早左個半鐘出門口，
不過係霸定車箱，唔比d港豬返工

任部地盤都係5點幾起身6點出門口架啦

就係想塞埋呢班人預計遲下個個都會越番越早

6ou 㗎！
啲濕9 同事好L早5點幾出去搭車，仲自豪自己一早到達
公司訓啦7頭

sor因為我番office所以好自然地代入左番office既人心諗番九點十點都要特登提早6點幾出門

咁麵包師傅要幾時出門

返工都可以和你lunch 勿分化

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

今日6點半已經人山人海。。

我尋日聽過有同事6點出
我就只會照平常時間番到就番, 尋日巴士冇事就照番, 今日沙田成區東鐵巴士冇哂, 就打個電話講番唔到算

好明顯多咗人想避人潮成功番工

行動時間要提早

老闆會用錢補貼

push

我都係，今朝七點前就到左mtr，但咁早唔夠人

頭幾班車好多人已經出哂去喇

罷唔罷工都8點出門口 番到就番 番唔到就番去做文宣

有同事今朝早7點鐘返到office
On79

非分化，我當然唔係講和你lunch呢班人而係特登提早出門只係想成功番工既人，正常和理非都會出黎扮番工幫手塞鐵啦....

就係應該個個都有呢類心態，但唔少非藍既人都只會因為公司壓力提早出門番工，我地遲早要針對呢樣行動先得

我老細都係7點鐘返到office同事咁博就真係唔知做乜

聽日中學生停課，可以點幫手

真，有酒店住，睇間公司book得幾耐

我地多左一堆生力軍，中學大學全部人停課，佢地分分鐘行動仲前過我地

721 831

限制埋你人生自由喎
有乜咁好 俾我就唔幸

我呀頭尼兩日都打比我話咁遲出門口 我同佢講 咁下次人地凌晨5點塞我洗唔撚洗留係到過夜呀on9

識有人係公司訓

巴士係我哋最強嘅護盾
只噴不燒

有兩個奴性重嘅同事喱排好似哨兵咁
朝頭早六點幾實時報導自己喺邊個地鐵站+有冇比人塞
仲要喺有老細個group講
慌死唔會有人知佢地鍾意返工。。。

有人係鐘意做多d，佢地真係夠膽留公司守夜你唔通又跟？

彈出彈入，住幾晚當炮房用之後再拒絕住

如果玩到留公司守夜咁大，咁我真係吹佢地唔脹

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

你答得好合理，我都係照平常時間出門，但依然有好多人會因為個on9呀頭而屈服，所以我地提早/準時行動就可以更justify罷工

痴撚線

6點幾起身做運動就多

我個post針對既就係呢班撚屌

唔係今日交通真係唔掂,我諗佢都一早返咗

早到車箱冇咩人既時候可以參考呢個post，今朝搵左張白紙放一放已經塞左5分鐘，如果油到張紙黑色應該仲撚勁....

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

都痴撚線
員工根本唔應該因市況而提早出門口
叫人早啲出門口啲仆街老細擺明想員工喺公司紥營

仲有放氣

真係有

呢啲咪啱囉 最撚憎個啲明明講好有和你塞但又準時返工又大大聲屌手足個啲死藍絲

今日有同事講佢 4 點收工

但我成個office一半人都會提早出門口

我呢邊反而由得佢哋盡情遲到 或者索性唔返
但班同事唔單只奴性勁重 仲要係死藍絲
利申聽日會罷

好多公司已經叫員工提早返工, 如果朝早活動仲係KEEP住7點, 然後香港人又唔守時, 基本上阻止唔到佢地... 一係就再早D行動

我仲係8點起身,8點半出門, 9點15到公司

PUSH

[member]]屌你老母 今日罷左一日已經係咁比說話我聽

經理仲叫我聽日8點番到去

真係番佢老母 葵芳手足聽日7點準時見[/member

大家應該慢慢越早出黎排
搞到番工撚要半夜出定去行路番工最好

準時

值得推

有冇人平時都係行路噃工噃學

大把
傻傻哋

有
公司啲老一輩
真係驚死返唔到工
晨咁早就出門口

公司d藍絲有提早好多返
老細永遠只係識叫人提早返工
睬佢都傻，無車點返 好似講到叫我行路都要死返去咁

Housing allowance 成本大d定員工唔返幾日工成本大d

識人4點半就出門口

而家仲返乜撚野工

小心廢老打人和理非見到有人屌手足嘅話幫下口屌翻去

好撚多

7點到齊係遲咗，游車河時，返工人仕説出多5分鐘就不會塞，所以要6點半到齊轉車點。

而家個問題係七點其實都唔夠人，因為唔係個個準時，我經驗係七點半後至八點先真正黎料，所以呼籲大家準時維持到七點睇下效果如何先講

屌 5點幾都有呀

真係睇年紀

返到工都放唔到工啦
慢慢塞係吐公塞到第二朝, 車都唔洗落直接原車出返市區

無 5點幾就有

我就係預撚左會有呢d仆街管理層先咁講，遲早只會大家一齊早番工，咁塞鐵行動時間就必須要提早，大家早起準時好重要

你係？

今晚早d訓

其實要睇地區
新界區要早啲, 6點半前比較好

九龍港島可以7點後

提早塞鐵行動就可以解決埋呢個問題

我 提早到六點起身出門
不過唔係返你老母工 係塞路呀dllm

返8:30 係地鐵打機 打到11點無電 話無車返工返屋企叉電

我經驗自己區七點半都未齊人

有，佢一早返到公司但所有有鎖匙嘅同事都home office，入唔到去

有 九龍區有港豬同事5點零到公司

有
大把提早個鐘出門，打卡公告自己點成功返工

係⋯⋯但為左塞鐵呢幾日開始搭地鐵

幼兒工作者

照舊8點半出門口
返到去就做野
返唔到去做其他野

BTW想運物資其實可以點做 斷交通GE情況下

有人7 點出門口，不過都係番唔到
有人行1 個鐘番工 cap哂Google map 比人睇行行下有tg食 要即刻係公司group講，驚死人唔知佢好鍾意番工

根據呢幾日塞地鐵嘅經驗
除左車箱之外
香港去中環，尖東去尖沙咀
呢d站有一大段路既時候
幾條友可以一字排開 龜速移動 低頭玩電話

有朋友執咗啲衫褲響公司瞓

六點鐘車站已經排晒長龍
利申：返shit狗

公司有同事琴晚係公司過夜有冇咁鐘意番工

番工師

尋晚凌晨6點半開車經過屯門公路 見d廢老企晒出公路，眼訓小小都撞死一 兩件

講到全世界得佢局住返咁

同港奴鬥早

行兩個鐘都要返工啦

佢地已經進化到寧願行路都要返工

V

我係八點先過海嘅office牛七點點解仲太遲嘅，真係有咁早番工咩？

睇自己區
新界轉車站就6點半
九龍丶港島轉車站就7點
今次返工人仕必定比上次再早點返工。

聞雞起舞係好
但句例句真心一般...

返工係香港人最核心價值, 無辦法

曱甴平

無限期三罷

無錯 有好多返8點左右 會6點幾就出門口

831

可能的士 有啲公司可以claim返錢

記住遊車河衹需坐定定，過咗多多人落車站之後落車，轉線再坐定定.....不停loop
不要與人鬧，否則唔守規矩比人捉，冇得繼續遊車河
港豬丶廢佬見唔咗黑衫人，而黨鐵塞，佢哋祇會鬧黨鐵和政府。這是我聽到的

咁唔係個個都返office, 同你同一間office㗎嗎

推爆

有，但3日都返唔到工

不如分時間，按地區轉車站

有 公司九成同事都神早就出門口
仲話想係公司訓埋

做我呢行d港豬同藍屍勁撚早起身為咗返工
唔係住得極近公司就係揸車返工

要搞到我六點半出門口返工

我公司有件

番到公司仲WhatsApp 我吩咐我follow up野
都痴痴地

真係好多⋯

我公司大把

Push......

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

咁即係要八點開工先要七點過喎，唔洗同一間下話

其實D人返到公司成朝吹水討論交通，好無聊

好多
有d 係藍絲嚟

有同事行路返工添弱撚智

up

5點都有
不過都係返唔到